包括總統候選人拜登在內的一些議員建議，警察改革的前進道路是通過增加社區和警察之間的積極互動來幫助改善兩者之間的關係。 2020年9月17日，Fabiola Cineas解釋了佈雷安娜·泰勒解決方案中的警務改革 
 要想引發更多的火災，就需要進行全面的監管改革，以簡化審批過程。 撲滅火災失敗了。 這就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技評論 
 聖地亞哥縣星期二也表示支持11月的一項投票措施，要求加州人撤銷過去十年來選民通過的幾項刑事司法改革。 早間報道:可怕的紫色層聖地亞哥之聲| 2020年9月16日聖地亞哥之聲| 
 這是美國傳統的一部分，但我們需要一套解決方案來應對警察改革。 為什麼傑布·布什崇拜楊安澤 
 他說，他向ProPublica公開談論這件事，是因為他反對全民醫保改革提案。 一名醫生去自己的僱主那裡做新冠病毒抗體檢測。 它耗資10984美元。 | 2020年9月5日|ProPublica 
 但他沒有做到這一點，他建議支持移民改革的共和黨候選人，如前州長傑布·布什(Jeb Bush)跳過該州。 這位共和黨人能讓共和黨在移民問題上恢復理智嗎? 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 在那裡，許多少數族裔家長支持湯姆·托克拉森，他支持教育改革議程。 公共部門工會如何分化民主黨|Daniel DiSalvo | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 第一次成功通過福利改革法案的，是共和黨國會與民主黨總統的合作。 致共和黨國會，和往常一樣，這是福利的砧板|Monica Potts | 2014年12月25日|每日野獸 
 有時政客們出於邪惡的原因反對改革——例如，為了保護某個特殊利益集團或某個主要捐助者。 美國政府能“點球成金”嗎? Peter Orszag, Jim Nussle | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 索金可能沒有贏得這場表面上改革新聞的鬥爭。 《新聞編輯室》的結局和它的開始一樣:奇怪、有爭議和高貴|凱文·法倫| 2014年12月15日|每日野獸 
 他將彈劾他所有的夥伴，承認自己的錯誤，並再次承諾進行改革。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 我們可以把社會改革的景象用在它上面，但社會主義者給我們的是完全的盲目。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 就其本質而言，社會主義只不過是某種經濟改革的建議。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 人們自然會問，社會改革能在多大程度上滲透到工業本身的日常運作中? 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 因此，縮短一般工作時間應該是社會改革的主要目標之一。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克